# 시스템 매매

# 서론

시스템 매매 프로젝트를 진행합니다. 이전 시스템 매매 프로젝트에서 부족했던 점들을 보완하여 다시 작업을 진행합니다. 

부족했던 점들로 

1. [Naming Convention이 예외사항이 많았다] 
2. [Visualize 자동화가 부족했다] 
3. [매매일지를 자동으로 생성해주지 못했다] 
4. [Backend 도입이 부족했다] 

정도가 있습니다. 
추가적으로 이번 프로젝트에서는 데이터 엔지니어링 프로젝트에 매력적이라고 생각하는 gitlab을 사용하기로 했습니다.

## BluePrint

![Untitled](./README_ASSETS/blueprint.png)

## To Do List

1. 데이터 소스에 관련된 일
    - 각 데이터 소스별 특징을 수치적으로 비교가능토록
2. 데이터 저장에 관련된 일
    - MySQL 사용 / append를 구현하도록
3. 모델에 관련된 일
    - 모델이 변경되어도 Stock / Score를 만들어 내면 주문 가능토록
4. 주문에 관련된 일
    - 시장가 매매 / 예약 매매 / 지정가 매매 가능토록